仆街 同班同學玩原神唔愛我玩。。過撚份

呢排見原神呢個遊戲好興

跟住自己都忍唔住買咗來玩

點知一玩就上咗癮

咁玩咗一排就想同多啲人玩

咁我問我啲同班同學可唔可以一齊玩

點知佢哋竟然話你咁廢唔想參你玩

我當堂灰咗機

大家話俾我知點樣先可以一齊同我哋玩原神

俾人杯

唔係單機驚嚟㗎咩

充錢就可以變強

免費中資驚嚟 使鬼買 零分重作拉

你而家比埋連登班人杯

唔好狙擊禾

咁啱見到你only
唔好諗咁多ok?

垃圾

Blog姐

邊個

外國原神玩家慘遭官方ntr

謹記帳號一定大大力咁課金，以免畀人偷咗攞唔返

Show blocked user (43碎（唔玩膠）)